「國際戰線」穿越10000公里於西班牙巴塞魯營舉起「光復香港」旗幟

尋晚去巴塞現場睇波 （21:00 開波）

（利申曼迷，但球會係喜好，黑白是良知）

平時睇 live stream 見人舉國旗舉橫額就舉得多

點解自己入場睇唔試下舉呢？

舉完直播影到又可以幫香港宣傳下，又可以激勵下大家士氣

然後因爲香港 research 一輪到唔知點邊到抖直接有旗埋

就係巴塞展開左搵旗之旅 （到達巴塞已經深夜）

自己認知有塊布有顏料就得

好彩巴塞都好多賣美術用品地方

第一間顏料舖 （16:00）

買左啲 textile 用顏料同畫筆

最後實測上唔到色

返到hostel 要行衝返去買過 Van Gogh 油畫 style 顏料先上到色

入面冇布賣

但展長知識了有啲100% cotton 嘅紙都好近磅

行過第二間舖，成間都係紙 （16:30）

有啲質地跟加似布 rayon 做tim

不過作為連登仔，未到最後一刻都唔會退而求其次

係隔離西裝 post cd rom 禁耐令我知道呢個世界係有地方賣布

為何巴塞隆那沒有深水埗？

但搵到間幾正常嘅布舖就買左1 m黑布 （17:00）

仲同老闆日本呀姨傾左陣香港嘅情況

（呢個旅程好多人有關心香港點，有人想知再講）

返到hostel 就開工啦 （17:15）

好在陽台有位做野

對面樓仲有加泰人掛黃絲抗議西班牙政府打壓加泰

（周街都有其實，有人想知再post圖，覺得香港可以借鏡，如果周街都掛光復香港旗會營造到好嘅氛圍）

製作中，好遺憾自己唔識書法

唯有當自己畫家 x 書法家

最後趕及係魯營舉起「光復香港」旗 （21:00）

資源緊拙我google translate 同上網睇新聞 liberate 香港西班牙文點譯咋

中場休息先上到禁前影咋 （21:45）

舉旗影相時，有日韓球迷似係認得句slogan

亦有中國球迷眼超超

題外話，時間緊迫，啲油未乾架

Review:

買位方面

如果大家想舉旗唔好揀呢個區域，因為係簷蓬底，live影唔到好多，唔近唔遠

買高啲同後備席對面個 stand 係最佳位置，全場 live影住，我坐嗰邊一家舉足全場

==========================

打完篇文我出門做返個普通遊客啦

去吃喝玩樂同關注香港係冇抵觸

都一樣可以用你方法為光復香港出一份力，哪怕只係舉個旗（同埋唔怕醜咁整旗），貼張光復香港 sticker 係 gip, 或者係同旅途中預到嘅人分享香港真實情況

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

ps. 有冇人之後有地方去想舉旗又懶得整又搵唔到，唔嫌棄可以pass枝旗俾你

利申：打算係香港 arrival 時再舉

多謝你
光復香港 時代革命

同場加映

Average position of attacking centre back Pique

其實兩隊攻嗰時中堅都壓過左人半場

仲有 attacking goalkeeper 紐亞接班人

返到香港我會入場睇香港隊啦

巴都入五球呀

五大訴求，缺一不可

推
俾啲中國佬見到好重要

黎緊都出國去中東國家，想問出境係咪應該無乜問題？
我老母係咁叫我唔好帶去，又驚呢驚路咁

我都答你唔到呀

因為我枝旗去到先整

但機場出境我唔多覺要經海關bor

機場保安之後就過入境處

你帶旗都唔關呢兩家事

我個 gip 痴左光復香港經機場入口過禁制令check point 都冇俾人截

聽日落機唔知會點呢

想問下巴打 係咪買返mes que un club個位最好? thanks

你意思係 for 睇波定點？
放睇波同上鏡同多人睇到 banner 嗰個位都贏

係呀 不過我發現我喺barcelona既時間疤冇主場所以算
唔該晒巴打

內陸機都好平 唔啱去睇作客

唔係我

冇記錯嗰個 post 客場黎

我唔係疤黎不過會睇另一場

最緊要場波精彩

西甲唔 check 呢啲ga 👍🏻

依家連香港大球場都 hea check

返黎可以撐下本地波

支持本地波就一定

樓下啲細唔會理架 enjoy your trip